(03:54) 有一傷者全身錫紙白布蓋頭！求fc

手足千其唔好有事

有無人可以fc到係咪有手足出左事？

碧街人踩人，一係真槍果單

似人踩人現場

咩事

推爆佢，唔可以放過班狗

推

push

Push!!

咩情況先會用錫紙

失溫

低溫症 保暖 但係用埋白布就唔知咩玩法

屌

Push

推推推

白步

拖延屍體死亡時間？ 不過未有定斷住 希望手足無事

蓋頭......希望冇事

？

Burn dressing?

果張係emergency blancket,hypothermia 用

.

用得白布 啫係

唔會架

都係有定心理準備啫
咁樣呃住自己 好咩

手足頂住

蓋白布通常係明顯死亡

如果蓋頭就真係64咗喇
雖然依家都同64冇分別
我哋除咗宜家抗爭
仲要好好教下一代
64至今都係30年
宜家做咗幾多唔敢出聲嘅大陸豬
距離47年其實得返27年。。。
唔好俾細路用咁多鳩抖陰

你醫護？

都可能係太凍姐，希望冇事

太凍會唔會cum埋個頭...

只有醫生先可以certifiy死亡與否，就算明知死左都一定心外壓，搶救，直到去到急症室
鍚紙的話，一般係低溫症保暖

我唔想聽

不嬲做法

蓋住個傷者做咩q

會唔會係有傷口 用白紗布包？？
如果白布蓋頭 應該就唔會全身錫紙
希望係咁

呢個時勢可能係軍政府殺左人怕人影到

如果明顯死亡 就唔會全身包身啦，no??

推 求解

pish

理大之役勇武忘記了 be water。理大地方細容易被包圍，中大有幾十個山不可能被包圍。請記著此教訓。

點解我哋每次死人，都無好有力的證據指向黑警

最前線果班永遠唔幫手影
記者趕到去已經封鎖左現場

當你打緊仗仲影到相？
唔幫手定係幫唔到手？

唔一定無時間的

因為係所謂手足
所以做錯野,做得唔好都要攬?

你去企前面試下影埋俾大家睇

你影咗未？

你條賤種不知所謂

同你條撚屌一撚樣

你試吓攞部手機出嚟俾人屌撚到你仆街
不過我都同意有啲突發情況嘅話要影一影留低證據

用得賤種呢啲字9成現實生活無作為
又唔係後生又唔識尊重人嘅廢中

仲要被佢屌係賤種
真係on99

咁快沈既?

算啦唔好嬲啦
大家嗰個情況都比較緊張同埋警惕
腎上腺素爸爸聲咁標
仲要無啦啦見到有人攞部手機出嚟
有陣時真係會控制唔到自己情緒
如果真係咁樣搞到你不愉快嘅話
希望你都唔會因為咁樣而唔再出嚟
大家都係有一個共同嘅目標
唔好因為咁樣四分五裂

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

即係點

推，簽野！

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

Push!!!!!!!

死守派冷氣軍師你地望下自己雙手有幾多兄弟既鮮血

自己坐係屋企9up ，兄弟就係外邊流血

Push救人

似低溫？

分化撚走啦

低溫要蓋埋頭？

Push!!!!

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

置頂

Tui

推呀

推啊屌

推啊

推啊！

推 以後唔好陣地 損失慘重